賭波定買點on9啲

賭波長賭長輸 賭錢落海
買點玩幾個月 就唔玩啦